一人一個仆街中學同學名

我先
廖錦發

仆你個街 成撚日掉我啲嘢落垃圾桶
屌你老母

菜心傑

陳庭佳

陳

石梓宏

劉仲揚
傻閪豬鼻撚

黃金源

黃敏力

丁可欣

你個死廢柴死仆街食屎狗！

真係好經典

陳庭佳

佢真係大仆街來

蔡可賢

林溢欣

黃善怡 垃圾死臭閪